訓左冇睇 陳志全犧牲左d咩

Jj

已經係最大犧牲㗎啦

比D看更摸

Rip

rip